Почта России (официальный тарификатор)
--------------------------------------

Описание
========

Для расчёта используется официальный "Автоматический тарификатор внутренних отправлений".

Официальный сайт: |link|

.. |link| raw:: html

   <!--noindex--><a href="http://www.russianpost.ru/rp/servise/ru/home/postuslug/autotarif" target="_blank" rel="nofollow">Тарификатор</a><!--/noindex-->
   

Ограничения:

.. epigraph::

    *   расчет стоимости пересылки международных почтовых отправлений ведется из Москвы,
    *   расчет стоимости пересылки почтовых отправлений, не входящих в универсальную услугу, ведется из Москвы,
    *   расчет стоимости пересылки посылок ведется без учета надбавок за крупногабаритные, тяжеловесные и нестандартные посылки.

    --  Описание с официального сайта

Входит в состав пакета модулей "Русская версия CS-Cart".

.. important::

    Расчёт осуществляется по индексу покупателя, рекомендуем добавить обязательное поле "Индекс" на странице оформления заказа.

    Важно! Расчёт может занимать продолжительное время, по причине долгого ответа сервера Почты РФ.

Инструкция
==========

1.  Установите модуль "Русская версия — Почта России".

2.  Создайте новый способ доставки (:doc:`см. "Создание способа доставки" </manager/shippings/general/settings/index>`).

    Настройки нового способа доставки:

    .. list-table::
        :stub-columns: 1
        :widths: 10 30

        *   -   Расчет тарифа
            -   В реальном времени

        *   -   Служба доставки
            -   Почта России

        *   -   Другие настройки
            -   На ваш выбор
            

    .. fancybox:: img/shippings_006_1.png
        :alt: Russian Post

3.  Выполните настройку нового способа доставки во вкладке "Настроить".

    Доступные настройки:

    .. list-table::
        :stub-columns: 1
        :widths: 10 30

        *   -   Способ пересылки
            -   
                *   Наземная перевозка
                *   Авиаперевозка

        *   -   Вид отправления
            -   
                *   Заказная бандероль
                *   Заказная почтовая карточка
                *   Заказное письмо
                *   Обыкновенная посылка
                *   Ценная бандероль
                *   Ценная посылка
                *   Ценное письмо

    .. fancybox:: img/shippings_007.png
        :alt: Russian Post

4.  Настройте надбавки к стоимости, если это необходимо (вкладка "Стоимость доставки")

5.  Проверьте работу автоматического расчёта.




   